[ViuTV 伏綫劇] [人間繼續有人] 剩女強人 逢星期一至五 21:30 (6)

人間繼續有人

腳膠

朱康都叫做食軟飯
出軌仲咁大條道理

lm

不過又係既
好地地講咩lily
一講你實死多兩錢重

終於可結束～～～
終於孤單一個～

條仔又係on9做sp咪算動真情

梗係跟有錢嗰個

之前賣樓個 liliy ?

和你的終於可結束

個女唔鍾意老母

Lily係陳逸寧？

pin this
成套都係而婆歌

唔一定
要睇個女意願＋照顧多啲＋經濟能力
會有社工寫份social history 比個官睇
做recommendations
之後先會再判
朱康個case會55波

人間繼續有人
誰人登高

兩集就離婚

鴨鹿條女

佢根本都唔覺自己出軌係有錯咁

真係識過個廢柴軟飯男人
講D野都係同大康差唔多
無乜Logic

一當可以向胡囧拎膳養費都未定

正常跟有穩定收入果個

係咪之後又冇左呢條線

係
isabel

梗係登高 好聽幾百倍

個女實揀dadddddddy

專做8婆

「每隔兩秒」
「終於可結束」
「我恨我是女人」
「尋人」
「尋開心」
「談一場不後悔的戀愛」
「輸給戀愛的女人」

每條線一首

但daddy無錢

仲要assess其他野架嘛

又 loop

lily 有咪得

然後23分就完

老母巴好堅

quit左佢囉

要mammy啲錢
但跟daddy住

Lily都係舞台劇窮撚

之前狂食生蠔係想生仔？
有個女都唔理仲想生仔

佢睇咗 Brian 嘅片

歎息橋首歌聽聽下其實幾好聽

余春嬌啲friend

問題係個女鍾意老豆

而婆我愛

誰

想扑野姐

和你lunch終於可結束

個女嫌三嫌四

但個老豆壞撚曬左

即刻分左居啦

套劇真係寫到男人冇個正常咁

算啦 我返去食海底撈啦

換好咗衫嘅

佢個女好串

個女串撚到

屌個女有手有腳要呀媽整早餐

屌你老母
趕時間仲咁撚煩 屌你啦
自己去買啦

係咁daddy話

無換過衫瞓

閪女仔

拋棄個女啦

呢下好野

屌個女個老母！！咁串

又話遲到 仲食包

自己換完衫囉

漢堡包好有益？

又扮冇野

屌
等個衰女跟佢個仆街老豆啦

覺得胡囧就快爆炸

扮無嘢

Daddy買㗎

仲唔走

仲想扮無嘢

朱康唔係話好辛苦？？？
你依家咪好享受同個女一齊生活

咁嘅女唔要都罷啦

超級無敵漢堡包即係有咩

食包包食飽

唔係又想唔離啊

Big Mac

朱康都幾仆街

我係演員嚟架嘛

食鮑鮑食飽

泰國捐精~

用個女做籌碼

有曾志偉 錢嘉樂 同埋林曉峰

邊個嘅鮑鮑

擺明用個女勒索囧囧

離婚同居

好慘

邊個拍架呢段片

個𡃁妹

其實離婚又唔代表要個女無老豆嘅...
睇吓個劇情會唔會前衛啲

等睇囧囧心軟

唔離各有各玩咪兩全其美囉

邊個影

面皮成尺厚

咁既女唔要都罷 離婚啦

個女其實幾似黑心妹妹

突破盲腸

可能係Lily

呢條生日蛋糕片邊個拍？

有sheshe已經前衛左

Mary

葉念琛都會嘅
viu邊敢

教到個女咁撚串

個蛋糕都似...

真
依家好興咁 但點都會一個人有custody
另一個有探視權

咁都兜到

mary係邊個?

50,000,000個阿婆

毫無劇情播吓片又23分

yes mom

工人啦

乜撚都daddy話

工人掛

教到個囡咁嫌棄媽咪

離咗婚都冇劇情

段片囧抱個b係咪假架

使唔使咁誇張發夢都叫老竇

睇之前訪問話其中一個topic係爭撫養權
應該嗝會離婚同居咁前衛

由細教到大擺明
朱康一早有預謀

真係老母應該一句車埋去：咁叻自己躝返學

死八妹

個老母日日返工冇計

唔知老母啱唔啱

死仆街女

其實d女親阿爸多d好正常既，仲要不嬲都係錢大康湊

好串

呢個世界有樣野叫親權

唔使錢養你啊
呢啲女正仆街

真 暗黑兵法

死賤男死𡃁妹

條𡃁妹好似未知佢老豆老母準備離婚咁

做心理學家都咁對個女

衣食住行都係囧囧俾錢嘅

我會申請一個有約束性嘅探視權

朱康講嘢好難頂

替你著想 好撚難聽

屌 咪撚要個女啦

支持企硬

乜撚都daddy

想大巴大巴咁車落去

我幾時都咁聽daddy話㗎啦

會唔會分分鐘拐左個女㗎

我由細到大都唔親阿爸

演員真係演員
變臉變得快到

送走啲八妹 等佢同垃圾老豆住戲棚啦

23分了 準備！人間繼續有人～

唔覺得佢為咗段婚姻傷心 淨係掛住唔想個女知

胡四四好慘 搵個有錢佬結婚好過啦

你有病呀

老母巴

你有病 好似少佢

陸詩韻真係好正

千祈唔好話畀許老闆聽呀

陸詩韻好over

佢似想用個女黎迫胡四四唔好離婚

咁friend都唔講

女人係咁

d戲……

好搞笑

做乜鳩

jm9

咁突然

做乜撚

6C1做乜鳩

人間繼續有人～

咩料
笑死

6c d戲

咩劇情

6C1係咪有少少痴脷筋？

做乜9

貫徹笑片風格

人

乜撚嘢？

6c1洗白咗之後痴咗線

嚇咗嚇

個女有佢賤老豆嘅DNA都唔好得好邊，比佢同佢老豆自生自滅啦

多數仇人變番fd會特別fd 但係囧又乜都唔同人講

最後一分鐘都要行返笑片

人不過是個人～

人不過是個人

6 嗰個角色性格係咪on99真性情

24分完

痴老豆睇個後底乸照唔照顧個女囉

囧囧好似想笑但笑唔出咁

秒速情緒崩解

周慧敏咁照法唔殘眼咩

周慧敏再老d係咪變咗阿姐咁

心諗 你做乜鳩

就係咁直

6c1好浮誇
好好笑

可能佢大個會變做黃可盈

老妖話佢做人直 冇機心嘛

照到白內障啦，屌佢老母

個feel又真係似頂

好似發緊光咁

孫佳君

唔咁照d殘晒嘅皮膚咪俾你睇到晒囉

換妻

聽到叫=做手術

痴撚線話自己老婆似啲病人

下集jm9

神農氏嘗百草

換妻咩玩法

換妻都噏得出

有少少覺得胡杏兒現實都係咁
諗起佢老公以前同過佢好姊妹李施嬅拍拖

咁不如化到成個雪人咁先上鏡

冇睇幾集
囧囧咩事要離婚？

個女人邊個嚟？

哇孫佳君

聽日好似會好笑

新果個治療師伏伏地

依家聽把聲已經有少少

當d病人係老婆

換妻咪又係女人
換個男人俾ching試下就啱

個女人係貼身 36 嘅編劇

係呀又尖又沙

都係呢兩集嘅事啫

出軌

孫佳君，《百變星君》個美國黑社會阿嫂

返工食飽曬

柔光max

玩春卷算

加埋個唱腔 聽緊阿姐0.5咁

經~過~那些年~~

呢半個月viu 係咪玩女權
係咁講到男人有問題咁
但女人冇

唔講都唔記得囧囧轉介左佢

公報私仇

胡囧咁就完左？

搵埋周慧敏唱主題曲，你話呢

應該唔係掛

幾時再講大師

你都知啲女權撚幾撚癡綫㗎啦

人哋都話要放長假丫嘛

佢條線都冇咩可以再做落去

幾好睇 易入口過婚外情

冇咁快掛

你係咪呢兩集先開始睇

八婆會仲有佢嘅

八婆會

玩換妻識play
可能想食埋佢老公 不過原來真係有呢種療法

咪同思朗老母一樣
同劇阿姐反而唔洗打咁光

妖 有聲

第一集已經咁講

喂屌冇撚咗尋晚嗰集嘅

鄧小宇呢挺同甘國亮同級嘅中坑，都覺得暫時最好睇係吳同傅嗰條線
講家麗姐嗰道真係中，佢唔係做到珠寶設計師夾硬講啲咁離地嘅對白，化到個妝成個愛登士家庭老母咁可能重好
=
一向都熱衷ViuTV的自拍劇，新推出的〈熟女強人〉請到稀客吳家麗、胡杏兒等助陣自然擔定櫈仔睇，但今套劇真的開得唔多好，第一集出不到ViuTV一向那種特有感覺，反而十幾年前〈Sex And The City〉「浸除」撲鼻攻過來 (當年女人「放」是新鮮，如今是日常)。

本來講事業成功熟女的bling bling生活和愛情路照計是我條線，多數都會enjoy，但今次入唔到戲，可能是女角太多，而且一窩蜂傾巢而出，感覺混亂，劇本對白那些你一言我一語好像旨在交待各人出身背景及互相關係，聽起來很不自然，宣傳資料登出的演員名單不少名字在娛樂版曾見過，但無法認得誰是誰，個個樣子都好像差不多，就更亂上加亂了，如果眾女角分階段出場，keep just one or two at a time，讓觀眾逐一消化，認知度會清晰些。

演員中較熟識自然是吳家麗和胡杏兒，吳家麗一向是我個人偏愛，由她擔大旗，對我而言本應buy硬，但看開頭兩集，總覺得不是味道，今次她好像少了以前某些特質，她在此劇演一個城中極負盛名的珠寶設計師，是劇中眾女的「大家姐」兼偶像，而她演此角看得出立心不負所託，努力擴大氣場，儘量揮發「女強人」氣勢，但我主觀覺得有些地方不對勁，是她的演繹太平面？缺乏獨創性和想像力？

然後我忽然明白以前我喜歡吳家麗是喜歡她演些風塵女子角色，如媽媽生、還有那些黑社會、或被廉署通輯的警司的情婦之類，今次演一個城中名人，她或許看成是「升呢」之作，但那種平舖直敍、如實交貨式的演技確實好悶，當然不敢奢求亦確實沒有什麼神采可言。

胡杏兒so far的表現亦屬一如所料，幸好亦無過，至少不會因她而轉台，最自然反而是演她丈夫的朱柏謙，兼且有微妙細緻變化，但凡有他出場就起碼不覺flat。

不過去到第三集已不存在flat的問題，Viu的味道，那股soho feel終於出來了，這一集很奇特，好像忽然去到另一獨立故事，和第一二集沒有關係，可能此集的女主角之前曾出過場，或許是吳家麗的「宮女」之一，我不敢肯定，正如先前說，太多女角同時亮相，好亂，其實大陸宮鬥劇的妃嬪更多，卻識得安排逐一出場，不是冇經過考慮的。

第三、四集由三個不知名的演員（起碼對我來說是，原來我是連吳千語都不認得）孭飛，或許是新鮮感吧，反而更有吸引力，ViuTV賣點不正就是新鮮感嗎？而且三個主角又靚又型，真的很少會見到一pair女同性戀如此標緻登對！怎說第三集總算留到我，決定再看下去，甚至希望吳家麗經過熱身會越戰越勇，可惜起碼她在第四集結尾仍未得，她一出場馬上就摧毀了這兩集悉心營造的格調，到第五集主場交給胡杏兒，Viu感覺又沒有了。

其實最怕貨比貨，先前寫大陸劇〈三十而已〉看了一集不到已放棄，前幾天有朋友說她“on and off”看完（看大陸劇很多時確總是有點不服氣承認一口氣看完），她在whatsapp下的評語是：there are some good moments，我信她於是又再找來看。

果然先前是走寶了，原來確是水準之作。又是一個講三個中女的故事，劇本紮實，人物有血有肉，即使某些位被誇大了，但不覺有特別塗脂抺粉或美化現實，在刻劃角色心理和心態基本上是相當真實、可信，看這三個女性在不易捱的中產生活撐下去確有it’s 動容moments，有機會再談多些。

屌 -wing 唔知點解我睇到好怪
一諗起佢特別嘅演繹方式就 xx

都已經好過佢之前嗰啲好多

看鐵閘

登高

鄧小宇啲文最鍾意講哎呀我唔知呢個演員叫咩名乜乜乜
維基都唔查下唔好出文啦

套劇由片頭design、主題曲、對白、選角同對白都有陣老土味

劇情至啱，打多咗次對白

睇返琴晚果集
自己唔起就可以出軌？
負責湊女又可以出軌？

離完婚大康仲有無錢揸車

買部地獄腳車王AE110
入油就識行
不過一定要買深色,因為撞花咗都唔覺

每次一聽到你叫
我就諗到幫你做手術

琴晚預告黎？
睇重溫無預告睇

係
琴晚一聽到笑到想死

你唔尊重自己唔尊重演員都尊重下觀眾尊重下讀者啦

成日成篇文睇落都唔知佢講緊邊個
寧願用幾行字去講唔知嗰個乜水用一堆特徵概括佢
都唔可以就咁幾粒字一個人名

成個老屎忽覺得自己老幾呀
唔知啲演員名好似係演員問題咁

.........

佢以前都冇咁撚串

不過收費一定乸

Open ball

開波

今日好唔開心
希望陣間有得笑啦

開始啦

又loop

又deja vu

C9要睇

陣仔無online

同厹神 小占 3p緊

厹同小占

無限級

我上左位 佢要左下身

6C

係dixon同brian

ching好肥

陸詩韻正到

冇嘢睇嘅

Cls

咁樣叫變似手術

屌你

流濃拍嗰時有冇扯旗

去沙灘咁激

係厹同小占

好難唔扯

啱啱去咗游水

屌

條女做左咩手術？

踢兩下被扮扑野

比黑驚周咗

不了

搞到入狗屋

中區狗屋變左康樂廣場

保釋

呀～～～～～～～死黑驚～～～～～～

咪係

Brain係佢FF

的士

係咪去咗沙灘？

pm me body

孫佳君d戲

去泳池

同厹神去沙灘

去左沙灘同厹神小占戲水

pmed

6c1乜都同人講

好過gym撚

唔好屈我

個嘴好作狀

好浮誇

又遲咗

但gym撚有得笑喎

要玩換妻了

原來孫佳君嚟

咁又係

人間繼續有人！

Oh my gosh

係咪準備換妻

人少少咪坦白認咗佢

尖撚暫時排第一

我要無碼版

貼身 36 星期三晚 21:30 viuTV

胡囧條線咁就完咗

要收錢㗎 #pointing#Pig

去旅行咪得

你點知架

好掛住尖撚

有得扑黃可盈

來了來了

我係咪睇緊 啪啪channel

你幾錢一Q

好期待睇辣伙頭英皇仔啲戲

死佬嚟

邊個話要射落 emily 粒癦

咁撚fun嘅

五千！

換乜妻 都話唔敢同女人

係都俾條仔佢試試

青蛙王子

日日都 windows XP 開機咁

朱康

閪痕又唔俾腳膠扑

現場觀眾係咪免費

香港係咪真係好多呢啲

搵尖撚啦

食偉哥囉
換乜鳩妻

好撚慘6c1

成交！

nope

以退為進

尖撚只愛老妖

真係會有人接受到，送自己另一半俾人屌？

又邪教咁款...

佢哋啲會全部都好邪教feel

又一個 club
我會叫呢個做淫賤 club

你啱

人約離婚後？

等睇小儀

真係聽過有d咁變態嘅人

小儀講愛情..

依個林太好彩唔係777，如果唔係就換唔落手

我一定唔得

聽過想見到自己條仔畀人屌添啦

孫佳君會唔會係夾埋啲雞呀雞蟲呀坤佢哋兩公婆

有冇睇過不道德交易

你同厹神小占嗰個叫咩club

夫妻恩愛根本唔會諗換妻

實有㗎
大話Open relationship
有啲係鍾意望住自己另一半同/俾人搞添

食偉哥啦，話曬啲嘢畀人知貪好聽咩

Sunny 排舞牙

點解唔叫個老公去叫g
即係6c1自己都想試新嘢

前設已經錯咗 所以冇得改名

孤寒

係 包括我ex

小占厹陣club

推

一陣做撚爛個市就唔好

dislike

幾時起貨先

可能呢啲心理作用
食偉哥都唔掂

地門廣告首歌唔夠洗腦 fail

雜cow club

同厹神、小占搞一次咪賺1皮

竟然有親身經歷

又loooooooop

細細盒

Sarika

邱太好正

你老公基嘅

邱太姣到（唔記得名）

CP 會
湯11 會唔會入錯

cp會呀
child porn

邱生幾靚仔

湯11要幼幼會

popo 果part 真係廣播劇咩...
我就係聽都夠...
畫面完全冇用...
最撚垃圾就係呢d
做埋tvb野 聽就得 同做廣播劇有咩唔同

砌得未

真係好似邪教

吳文忻？

係咪有個人係彭敬慈

Sarika呀

一陣發現ching鍾意俾人地老公屌

偉哥係一定會扯

質素又唔差喎

Sarika好撚正

大群交

當我發現佢搵既時候已經即時同佢講分手

其中一個係咪做過黑市？幾靚仔

嘔心多過衝擊價值觀

咁同班狗話 向清真寺射水係想保護清真寺
有咩分別

我諗係佢職業問題

原來係 sukiya

斬得好

屌，直接群P好過啦！

ronny

8P 好辛苦

邱生個body

巴定絲

本身6條友，換多幾次都厭

搵sp屌定諗住搵人屌你？

Ching已經對邱太起色心

咁先可以知清楚對手嘅實力

嘩屌呢啲咩會嚟㗎

點解我印象中劉龍有同jeana定我記錯

得 36 個組合

見到其他女人即刻想扑

不如套劇叫邪教會算啦

好癲...

唔好扮有經驗

又要搵又要嬲

Mr band友？

Jeana好似同英皇仔

陣仔 厹神 小占 gym撚 賤dix 都5p啦

加埋3p,4p,5p,6p就多組合

佢最多3p

係咪中出

紅唇

八婆

邊有咁多組合啊

個唇印唔好再明顯啲

佢計埋男男

有冇數學家計可以有幾多個組合

仲有三個呢

咁大個唇膏印

係咪又講佢出軌

哇
斬得好

你唔係搵私家偵探跟佢嚟咩
點會唔知呀

盲嘅都見到

同囧囧換啦

呢套叫 綠帽強人 算數啦[ sosad]

同朱康可以做fd

好似係每晚死左嘅前女友都會返佢屋企嗰集
結局又係大暴走
印象幾深

以為係件衫嘅款

ching都係唔掂

出軌強人

有冇ig?

真係痴線🙈

換妻強人

係啦 ronny

mr_ronnylay

一轉scene就 GREAT
嚇鬼死

佢搵第二條女扮女朋友再同人換

不如改名叫sp club

3pairs好撚多咩

得六個仲話少啲

你打Mr ronny應該有

劉龍會唔會一早就想join，所以扮哂野

共用針筒 .......
又比喻得幾好

林太講嘢成個龜婆咁

其實呢d club係咪要比錢㗎？

其實咁樣同出軌有咩分別 只不過係講到出口 大家一齊同其他人上床

整走哂3個男人

Miss咗開頭
咁痴線

呢個林太搞到好撚出戲..

GREAT！

咁撚賤

暴走

我聽到grace

出去叫雞算啦

肯定係揀Sarika

乜鳩

叫人屌整容閪

佢好作狀

騎功

流晒口水

馬術

劉龍

Ching即扯

最後都係無搞到，最愛老婆

sarika

以為呢啲嘢拍戲先有 絲你要保重

得嗰兩個有幾難揀

屌 ching 一早唔好同 6C1 結婚啦
都未撚玩夠

套野好淫亂

sell到好似邪教咁

咪即係扑厭左自己老婆

根本係厭咗6c1

但發現老婆比人搞緊重好high

珍

突然間覺得「歡迎光臨」好正常

淫亂強人

搵朱康去啊嘛

7師傅：好淫邪！

最後係咪會離婚

女人係要有愛有性 男人有閪有波就得
邊同
6C1咁嚟玩鳩自己 佢仲要自己接受唔到
做雞咁 on9

屌你我差啲哽親

痴線嘅 去到緊要關頭得被鋪你睇咋

6c1 好L正

有陰影

叫朱康同老妖扮couple去。老妖又可以呃精，朱康又可以食女，一舉兩得

有啲掛住7cfu

又要去又要嬲

屌 6C1 又要嬲又要玩
成個 鬼同你上位 啲女咁

真心唔明 咁不如叫佢callG算啦 點解自己又要俾人屌

good idea

公平呀嘛

又借種又les又換妻 套野將啲以為好新穎嘅性議題炒埋一碟就build up到女強人形象

因為佢閪痕

真
好撚on9 6C1又唔係重慾嗰啲

得喎

發掘新技能

呢個匯豐廣告真係嚟得合時

個老婆明顯唔想咁玩

我諗結局係ching 無搞，但6c1 就沉左船

但係佢痕得黎 淨係想俾自己老公屌

編劇有你咁醒就好啦

嘩 好爆

應該係調返轉

如果佢老公臨尾醒覺去揾6c1
但敲完門入到房已經搞緊就正

應該兩個都冇搞，懶鳩浪漫相親相愛，劉龍：老婆，不如返屋企咯

綠帽強人 導自己老公食人老婆

唔會接受到

最好係返屋企啦

不過應該唔係咁

我覺得係咁

呢套劇嘅話調轉就差唔多

6c1好煩

其實呢套嘢嘅内容幾癲，等我娓娓道來
首先係開波嘅老少戀同凍卵
再來就係女女戀
跟手又有出軌賤男老豆
家下就出現換妻

呢個咁嘅狀態，CCTVB絕對唔夠膽拍
所以呢套劇啃嘅程度實在非一般
可能因為太多嘢堆一齊
所以大家先覺得無主線咁
但睇落真係好赤裸裸同好現實

送老婆俾人扑 唔好後悔

乜唔係多p?

直接換車

屌，就地車震啦

以為係揀sarika

又話搵sarika嘅

仲去食埋野先扑

鐘意奶閪咋下話

真係彭敬慈

垃圾懶開通

唔係即刻去砌咩

Benz vs 馬莎 都唔同lv

食蟹定食閪呀

6c1要求少人

覺得你哋講中咗 6c1實扑得好開心

睇到條仔都唔開胃

謝天華啲神態好怪

對眼

食蟹暗示屌西

吊蟹

咁都得

呢啲咩劇情黎

謝天華

好似青蛙

6c1濕晒未

好淫賤咁

幾時扑野

個老婆無囉

以為返屋企扑

心諗無端端講乜撚野大閘蟹

沉船~~~~~~~

沉船了

喺隔離房扑

都唔enjoy
唔係啲咁嘅人
做咩要迫自己
on9

我覺得佢最後會走人

同一間屋

吳文忻好正

謝天華都幾正 我又想俾佢屌

聽另一半你隔離扑 唔慣實仆街

好正

同老母睇到好尬

有厹丫，陣仔

隔離房

...

未ready就咪撚嚟啦

順便玩3p

其實ching問題
點解6c1都要同人搞...

痴線

蒙頭入閘

屌 了牙

做乜要咁扑啦屌

哇屌 條仔
笑死我

係囉 同一間屋

笑死

果然係千萬笑片

好核突

屌你老味

好撚核突呀屌

睇左啲乜

好撚好笑

？？？？

屌大笑左出聲
你唔食菜架？

你唔食菜㗎 陸詩韻

你唔食菜㗎

Ching心諗：屌！阻我扑新女

仲要咁大條.............

屌，咁撚樣完唔撚掂囉，邊撚個編劇架

勁撚嘔心

真係笑片嚟

想睇扑野

你唔食菜架？

笑片

老母有冇笑出嚟

佢條牙罅有冇咁大呀

玩野

個老公心諗 喺房到打打下茄輪無啦啦個老婆喺出面嘈 阻撚住晒

點解會咁

一定最後冇換

邊夠時間呀
仲要衣衫咁整

師兄一定已經揸曬波啦

好失望lo lee 個結局

ZIP 住咁大條wor

劉龍同6C1呢對幾好睇

我地呆左

咩屋企黎

咁多層樓梯

可能準備插入去

奶埋人哋老婆啲紫菜

呢個係人工定野性？

條女咁粗魯

條女

哇屌

咩料

屌你老母

冇就肯定啦，得點估到係咁先得架，屌！

醫生喎

屌你臭屁

2個都好笑

兩公婆都咁核突

轟天雷

屌 青蛙兩公婆真心戇鳩

一個放屁

一個牙菜

唔怪得知要換 一個放屁一個了牙

鳩到

你兩個仆街 棟咗我廿皮

呢套係笑片confirmed

食緊糖水差啲噴撚咗出嚟

難怪要換...
應該其他4個都有樣伏

兩公婆都好撚核突

點解去到後面會咁撚戇鳩

wtf

使唔使咁on9

笑到仆街

醫生咋喎

好撚正

天生一對

係咪沖完有得扑喇

真係笑片

屋企老人家睇到笑

又話好高級嘅會員

應該係

鳩劇

又打飛機

好高級既屁

睇av

出廳睇av

高級都要食菜架 唔食菜咪放咁大個屁囉

睇啲病人嗌

揸完波 想打J了

如果ching係hehe就神劇

Ching又打丁

辛苦工嚟

打飛機都唔搵老婆

6c1唔屌去飛機

睇病歷打飛機

Speaker

笑死

啲聲似狗吠多啲喎

6C1好撚慘

屌仲要開聲

人工

邊有人開speaker睇㗎

睇Gv

呢套係笑片?

睇咸片

千萬笑片

我都覺

佢睇乜嘢av叫到狗吠咁

第一集就已經係

戴耳機啦

耳機都冇條

可能睇緊人獸

今集笑點放題

佢啱左

啲名難讀到

由gym撚開始

似尖叫雞

#shocking#lm@b

可能人獸

睇a片，劉龍係咪想玩ntr？

食慣6c1要食sarika

究竟 Marco 係咪走錯片場 ...........

大哥哥....

星期一晚個有酒今晚吹咪都係咁

sukiya

咁難怪6c1滿足唔到

屌係喎今晚有八婆

嘩 係cp人獸

食緊加藤屋

係喎我john

唔記得準備零食

私家醫生喎

今晚八婆套衫好淫

咁夜

放工啦？

尋日食完佢個鰻魚飯 一般貨色啦

係我john先啱
是我的

啱啱睇recording冇食過野

八婆件衫淫啲定 6C1 件衫淫啲？

你去隊尾啦

我第一part已經係到討論緊

屌推唔推得爆呢個 post

垃撚圾廣告

miss咗嘛

新野？

求你老母咩 搵唔到人嘅

報警求助 自殺

係

太多肥膏同有啲乾
叫個鰻魚汁就 fit 晒

閃佢老味

Deja vu

要閃架
見到黑警要閃

幾銀
下次試先

54

有冇人覺得孫好似金燕鈴

水喉佬

水喉佬都出埋

兜路行呀

近排好似冤魂咁成日見到佢哋

AV劇情咩

屌唔係真係叫個工匠上嚟呀嘛

on9
咁撚多汗

水喉佬 諗起sex education

臭汗先正

水喉佬好撚老喎

me
個頭髮

都係食返牛肉飯啊

俾神童輝玩殘

淫邪

繼續sell邪教

6c1 想食外賣了

食得多鮑魚 都要食魚翅

抵喎
記住先

係你眼中 厹最正

原來唔只我覺

爆水渠乜汗都洗走哂啦

仲有小占

扯皮條咁喎佢

今次真係sarika

天水圍 櫻花樹下 都好抵㗎

奶b最正

佢兩個講野好無聊講完未

龜婆又sell女女、仔仔啦

肯定又唔成功

淫賤強人

太遠

屌你 ching 咁撚似加藤屋啲樓面

一隻曱甴搞咁大動作

潔癖撚?

扯足全集

屌有潔癖換乜鳩妻

有潔癖本身就難屌閪

仆街

因為會打爛呢個家園

好撚似

但6c1照著鞋入屋

邊個係奶b
植慧芳花名

係咪兩個抹抹下就重燃愛火有高潮

721叫人驚就唔好出街

陸詩韻咁正真係扯足全集

仲繼續玩... 6c1想點

VIU 個網想點 成日死

幫6c1個閪消毒先屌

我訓練出嚟嘅四朵金花名震京師，係雞中之霸

頂你

之前就唔想玩
依家就狗衝

咪由得佢睇av囉

所以ching唔屌6C1

個林太都幾仆街 係咁叫人出軌

其實係佢閪痕

佢自己閪痕

u

迪迪仔

佢睇中左你呀

咁用下手 用下口囉 大家就大家架姐

叫親林太都係仆街

咁叫Manson嚟搞掂佢囉

潔癖，即係enjoy ntr 啦

20 分了
準備 人間繼續有人！

講完仲大壓力

香港人好記仇

囧：唔好諗！

係咪因為生仔plan俾太大壓力個老公

奶醬多又真係幾正
聽日lunch有著落

Manson:太太我很喜歡你

海哥抱大腿真係正

仲去 CP club

好淫邪

飽咩

HEHE

Sarika 正啲定 6C1 正啲

唔夠植慧芳正

原來係弱智

on9 客

潔癖係唔係同強迫症有關係？

潔癖撚 啱曬

係咪潔癖過度

花紋都要屌

對愛情女性嘅理解係《我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲》lv
對上流社會嘅理解係「農夫覺得皇帝用金鋤頭」
對啲所謂非主流議題就好似小學雞啱啱識粗口咁係咁講好似好巴閉

西客

好假囉

真定扮㗎條友

到時 6C1 個閪有多一條毛都唔屌

潔癖過度

特登扮到潔癖咁？

係咪又太潔癖 嫌6c1污糟

我鐘意睇我太太比人咩咩咩

婦科醫生嚟㗎

麻木晒

潔癖到咁出咩街食飯

呢啲人真係可以同陌生人搞到？

6c1真係好撚正

睇電視

真係鳩劇黎

搞到叫雞咁

剃左先

條仔好趕，係咪有下場

根本就未準備好

佢想屌人老婆啫

聽日晏晝要上堂 之後就返工 冇時間食

可能真係除晒毛

我要6c1

話潔癖 但係未沖涼又咁心急

條仔似叫雞多啲

老公屌緊閪喇

搞咗？

係咪扑左姐係？

俾人屌左

6c1被人屌咗了

Molamola

我估都係冇屌

大家都扑咗啦

應該兩個都冇扑

又搞唔成？

兩個都無屌

好煩 又嘈

又重複問題

似喇 兩個都扮

咁介意咁你玩乜鳩

22分

[ViuTV 淫賤劇] [CP Club] 換妻強人 逢星期一至五 21:30 (7)

咁care老公有冇屌第二個又逼人去玩

好準時既23分

兩個換妻屆青頭扮破咗處

呢pair又似唔似夫妻

睇唔明

即係有冇屌到

又來
又規矩

聽晚有而婆歌喇掛

6c1真係煩

點有得同老婆講規矩

又要準備笑個句了

又要玩又要嬲

All in 冇屌到

咪就係。仲要繼續去

雲根繼續有雲
期待老美光臨

今集來來去去都係咁
除咗牙有菜 其他都幾無聊下

淫姦繼續誘人

10/10

我屌

Jeana同沈大師幾時出

成集嘅重點就係個屁同埋條菜

啲問題loop完又loop都係未解決

想睇Jeana嗰pair

所以我真係好唔明 6C1

立立

彌敦道

你有壓力 ....

到沈大師

係喎唔記得咗

終於到沈大師

立立？

大師同立立

咁快完 6C1 條綫

又要加插啲胡囧

陳安立？

陰間太多人與車

彌敦道呀

都冇嘢好寫

洪卓立

好撚重片酬呀 唔出晒撚晒呀

洪卓立啊屌

吃了屎的女孩幾時會再出

寫佢哋扑到有 AIDS

墳場鬧市人醉夜

咪攞d奀星黎講啦

唔想睇佢

More

快啲推爆埋佢先

下集一集三條線...?

你咁講 講到好似大結局咁

ViuTV 淫賤劇] [CP Club] 換妻強人 逢星期一至五 21:30 (7)

一個人間一個陰間

佢寫到沈大師係同立立個鬼魂拍拖就真係神劇

1001

咁多條線如果有一兩條係sad ending就好